年青人應反問自己為何無把握機會造淡

尋晚坐隻熊仔今朝已經睇樓

Ching搵左A準未

正常吖

買左了

又黎多次機會